# Task 2 (IEither)

С обычными коллекциями вы уже встречались на тестовом задании, поэтому второе домашнее не про них, а про другой,
но похожий тип данных.

В стандартной библиотеке Scala [есть](https://www.scala-lang.org/api/current/scala/util/Either.html) тип `Either[+A, +B]`. Он представляет собой значение одного из двух
возможных типов (A или B), но не одновременно. В домашней работе нужно сделать похожий тип данных, но так, чтобы он мог
содержать в себе как значение одного из двух типов, так и значения обоих типов сразу. Как и у Either, как минимум одно
значение должно быть всегда.

В заготовке для IEither есть `sealed trait` и объект-компаньон, нужно только добавить реализацию:

1) Для каждого метода IEither указан комментарий с ожидаемым поведением. В одном методе сигнатура не совсем точная:
   придётся добавить ограничение на тип. Если не получается найти это место сразу, ничего страшного, к этому можно
   вернуться по ходу реализации.
2) Добавь один или несколько классов/объектов, реализующих поведение `IEither`. Хорошей идеей будет сразу спроектировать
   так, чтобы было удобно делать паттерн-матчинг.
3) Имплементируй все методы `IEither` в наследниках.
4) Замени `???` в объекте-компаньоне на реализацию с учетом описанных классов/объектов.
5) Обеспечь минимальное тестовое покрытие: по одному тесту на каждый метод. Желательно на этом не останавливаться:
   для хорошего тестового покрытия нужно в три раза больше, чтобы учесть два случая, когда есть только один элемент,
   и один случай, когда есть оба.

